Bokhandeln
=========
I adminvyn kan ni välja om kunderna ska ha möjlighet att välja om böckerna ska skickas till bokhandeln för vidareförsäljning. Ni finner inställningen under fliken x.


Frakt av böcker till bokhandeln
-----
Upphämtning sker efter överenskommelse.





